
                      Buena pelicula,m interesante en todo momento, los paisajes expectaculares, lo unico que pondria en duda de la pelicula es el final, ya que el expectador se queda como yyyyyy????
        
            